起跑線

承諾一齊跑，到了衝線那刻，卻發現你還在那裡

也許你與我的那裏存在一點距離。。。

我走向前 你看不見 真的遙遠

弘。。。❤

就連嘆息 影子聽見 也似無言

燕不開心？🖤🤍

還好，弘要上班嗎

燕 請找回你的開心。。。
不用上班呢 明日先返
燕燕返工中？

放假工作中

燕是專業人士嗎？

不是

燕燕。。。

陣間要返

過兩天就放假了

luv u
yinyin

乖 不要哭
當搵到一個可以跟你同步或帶你向前走嘅人時侯
可能就會失去而家呢位能畀你嘅嘢

我沒有事哦 在聽歌胡亂想
多謝弘

是窮呀燕

燕應多休息

咁就好了小燕